[J-POP]有冇人聽家入レオ？

利申聽咗冇耐

由下半年到而家都好多嘢搞

單曲Relax

又拍劇

嚟緊二月就出第五張專輯

連登有冇同好?

最鍾意sabrina

初期嘅我鍾意Shine多啲

鐘意君がくれた夏

我都係因為呢首歌先識レオ
不過君がくれた夏其實同佢過往嘅歌都幾唔同

好有power

不得不睇把提

純情開始聽

それぞれの明日へ

down嗰陣聽

METOO

老fans

嚟緊有6th live tour

Silly

Oh it’s so silly

2月尾又準備出6th album
日本各處都開始搵到レオちゃん的蹤影

好期待
唔知恋のはじまり係合唱版定獨唱版

把聲幾好聽, 不過我淨係聽過首ずっと、ふたりで

Leo嘅曲風好多變
初出道嗰陣Rock味比較重 而家會比較「女仔」啲
不過冇變嘅係佢唱功都係咁好，live水準穩定

留名

希望有變化
櫻子演唱會都出左獨唱版

好正，首歌首週成績又夠哂威
好難得top到咁多個chart

其實我都係由レオ出道就聽起
2012年都新人王
當年好多歌都係同西尾芳彥合寫
西尾芳彥係福岡一間音樂學校VOICE的校長
學校都出到好多女歌手，仲要多數都係singersong writer

剩係聽過 日劇海上診療所首歌

太陽の女神

出道開始聽+1
打Jubeat 佢既歌識佢開始聽

我就未試過由出道開始聽一個歌手

Live食cd咁

我最鐘意太陽の女神。
武道館隻BD真係超正！

maimai以後都有サブリナ

MV都拍得好靚

新碟嘅歌：

1.ずっと、ふたりで
2.春風
3.Relax
4.恋のはじまり
5.TOKYO
6.アフターダーク
7.ファンタジー
8.ありきたりですが
9.だってネコだから
10.パパの時計
11.微熱
12.祈りのメロディ
13.大事なものすべて

冇錯 非常專業

為了n 首ost 好正

即係Silly

係咪五週年live?

Yes. 上年有一場喺武道館開，出左BD

都好
睇咗啲片段都幾好

天氣凍，大家要注意保暖

出道開始聽，最緊鍾意聽every single day
去咗日本睇佢5th anniversary演唱會live

佢真係近年算少有後生一代唱live精彩過聼CD
今年都會去睇6th one man tour

every single day超正
識聽

聽live 正過CD咁勁

佢把聲好似伊藤由奈

你search佢d live睇下就知，最近期有呢段
佢唱live係日本有好好嘅評價

冇去現場聽完全係蝕咗，唔知要幾時先concert再唱一次

silly

都係嘅
好有台風

4th album 唔係太鐘意, 其他既聽到爛

我反而幾鍾意呢隻

依首好聽

係
不過呢隻EP第二首嘅live應該會同碟唔同

等緊2月出碟

又見到巴打你

冇錯
買碟又買24bit

等咗好耐都冇Leo fans開post先開住先
等Leo fans接手

買咗碟睇都覺正

香港有冇得賣？

有冇巴絲都覺hello to my world都好正

amazon jp啦，平過你落街買

最鍾意都係頭三隻album入面d歌，特別係miss you
同埋早期佢個妝好男仔頭，呢兩年qq左好多

佢冇咩歌唔正

同埋係5th con到佢唱呢隻好正

最正呢首

有
仲有邁向各自的明天，你給我的夏天

以前rock pop

我麻麻地chocolate

個次去日本 咁岩佢出 直接係日本買埋返黎

佢個男仔頭配搭返佢早期d歌 幾正

A boy

睇青蛙公主先開始認識佢
套新宿seven後期都有啲戲份 唔只係行行企企的角色

要捱八集喎

我好似睇到第6就停咗
要睇番

Silly好撚正

有一幕會唱歌

最後佢角色好重要

想搵番啲歌嚟聽先發覺啲碟失晒蹤
又要買番晒

上網買24bit

shine最好聽

請問邊到有得買
同埋我係用iphone嚟聽

咁呀
iPhone 女似讀唔到FLAC

a boy

chocolate 真係麻麻

用mora. レコチョク apps. 用電腦用VPN在レコチョク或mora 俾$。 再在apps download.
手機聽hires 要用外置DAC

哈哈...佢做戲真係冇咩興趣睇...

thx

我都麻麻

我又ok鐘意。比較偏愛她有份作嘅歌

太唔似佢唱開嘅風格

巴打買唔買到？

話時話呢度有冇巴打已經預訂咗TIME?

鍾意Silly同Still

未咁快

諗住レコチョクDL

album我會買實體

我都未決定

IG有更新

ig又更新,leo表示新碟全碟有試聽了
張圖好性感

邊度有試聽？

第二條link的speaker icon制

試聽咗，對春風、TOKYO、ファンタジー同尾二都頗有興趣

另外發現自己傾向鍾意獨唱版恋のはじまり把聲多啲

春風好典型動漫歌feel
其他歌好似唔大突破/變化
但質素好平穩
乎合以往的質素保證

始終唔係自己寫歌，要同其他人合作先會同以前唔同嘅

春風short movies

未睇

我今日太忙未睇

shine 同 サブリナ 最鐘意

出新碟喇

有啲長
不過歌真係幾好

MV反而會睇,微電影太長了

出道開始聽
近年少左聽jpop, 但佢係其中一個仲會留意的歌手

我都係好個人歌手多D
尤其有質素同新世代的能夠做得到真係比較難得

春風 幾正

原來官方版都係將10幾分鐘short movie cut出來的MV

多數都係

日本除左大紅人物，否則MV都係好慳皮

櫻子o個邊咁耐以來得サンキュー合格

真夏之太陽算搵多幾個臨記。
大好き去冲繩拍以佢嚟講都算揼本。

我都覺

レオ下周上Music Station

原來係2月21號出

唔怪得apple music搵極都冇

今夜18:00～フジテレビ系「MUSIC FAIR」に #家入レオ が出演🎵
2月21日にリリースとなるニューアルバム『TIME』より「Relax」、さらに西川貴教×家入レオ×和楽器バンドのコラボで「千本桜」を歌唱します💓お楽しみに～😊✨
※放送上の都合により変更の可能性もございます
岩岩唱左新歌同千本櫻

正式promote link

好似係上Music station
點解滿島光好似老咗咁多嘅

光妹年紀唔細啦，超過3張。而且又離婚又剩。

Leo instagram 立即delete 左光妹張相

可能私底下pm佢叫佢del

好多歌都好好聽

係
聽日出新碟喇

想買數位版 支持
Btw 春風好好聽 巴打知唔知個mv 係咪由電影cut出黎幾好睇

留名聽新野
未接觸過

之前睇為了N開始鐘意聽佢D歌

聽過下，客觀咁講係有質素
但口味唔啱我

利申：Player有佢3隻Album

好多都係

唔知喎
但個短片我冇乜點睇
春風牌面上作為主打歌，真係可以成功令人對呢隻專輯有期望

今晚十一點有得買

有無懶人精選LIST推介?

5th anniversary best

x2聽左best已經夠哂多歌

超鍾意首sabrina

好正

已買！！

近幾隻專輯少左作曲。
今次普遍都幾好，不過除左頭4隻主打歌外暫時未有好鐘意邊首，一陣loop多幾次先。

我自己就好鐘意TOKYO

即係呢隻

現在有LINE live

竟然有

點解下巴咁尖

Time 首兩日實體CD銷量約9600左右。估計初動14000至16000。創新低。
不過實體銷量下跌係正常，日本越來越少人買CD.

日本音樂產業迅速轉移去streaming sites, 即使配信销售也開始每年下跌。

現在歌手賺錢越來越靠演唱會。

都係大趨勢嚟
得返死忠／比較多閒錢先會買碟

其實日本呢邊TIME的宣傳已經好多，周街大電視
電台都聽到
但實體銷量跌真係好難阻止

不過佢地自己推廣方法都好食古不化
連youtube都無完整MV
宣傳招式十年如一日
有d都係自己造成

舊碟隻silly幾啱我口味

唔想人哋喺YouTube 聽晒啩
不過講真，唔係咁多個聽少少就想買

獨唱版恋のはじまり我估唔到佢會噉唱
死啦到時さくら點唱好?

有冇巴打買咗實體碟？

訂咗

A定B?

A

到時影上嚟睇吓？

要等到下個禮拜
連埋欅坂隻碟出先一次過出貨

聽哂全碟
整體風格都唔同左,
快歌同慢歌比起以前分明
ファンタジー好似90年代的歌

Silly
A boy

今次隻碟搵咗幾個唔同嘅人合作

另外個封面好有格調

今日會播返兩星期前上Music station嘅片段

低清重溫

Thanks!!

我過幾日睇下up 高清版

睇緊type a個 live 好正
仲要係我生日個日 早知飛過去睇

細場都好有台型

其實都係行嚟行去 又唔駛跳
但係好吸引人

到咗嗱？

yes

今年個live tour仲有得抽wo

睇多次5周年個live 好正

睇嚟要上日馬買 香港好似未見過
話時話佢新專輯嘅特典如何？

5周年 香港有台版

新專輯特典一流

要買了

新碟出左一段時間
大家最愛邊D新歌，討論下啦
我最愛アフターダーク
ファンタジー
微熱
祈りのメロディ

最愛春風
跟住TOKYO
ファンタジー
パパの時計

Tokyo
Relax
ずっと、ふたりで

唔小心聽左新碟
真係幾正

即係淨係得TOKYO 一首新歌

點唔小心法？

Youtube聽聽下歌自動播左

因為一做嘢一路loop, 仲要shuffle, 所以唔知聽緊邊首。
係認得貓歌，錶歌，Tokyo, 幾首

最鍾意邊首?

緣份

春風的verse部份正過chorus

讀賣新聞pop style 專訪

較清嘅圖

我覺得全首都好正

一直搞錯咗
係呢首先啱

アフターダーク曲風好有動感,我都最like

我都係鍾意春風多啲，聽落有啲餘韻
快歌我覺得TOKYO節奏澎湃啲

去東京見唔到有碟賣

你係邉賣？

去towers record個啲應該有
冇就搵張碟封面俾佢睇就得
佢會搵俾你

月頭喺涉谷tower record 買
你搵唔到比張封面佢都得 佢都唔少嘢無擺出來

最近聽Leo嘅歌嗰陣發現有唔少都好適合用鋼琴伴奏

出碟頭兩個星期入到碟鋪就會放哂出當眼地方

leo的歌更易用來翻唱
因為旋律較易記

我覺得差唔多

我自己就淨係彈過君がくれた夏同恋のはじまり嘅，出嚟嘅效果唔錯

jpopsuki有早幾日leo上サクライブ的高清影片
有春風,ずっとふたりで,僕たちの未来

番去DL先

有得down?

有呀，Freeleech
唔計用量
同一個節目さくら都有上

我知
大家同鄉

福岡妹

HMV都有喇

spotify仲未有

iTunes都有喇啵

想知有中文嗰啲係唔係台厭壓版？

係我問題定聽得太多，聽左成個月隻新碟d Sidetrack 仲好聽過主打><

邊幾首？？

求其一首，最鍾意ファンタジー，微熱同TOKYO

呢幾首係正㗎喎

係另一位巴打畀嘅link
當日 Leo演唱咗三首歌，由呢個live可以感受到Leo嘅唱功，同CD版基本上係冇分別

都係冇唱Relax, 揀左3首中慢版黎唱
Relax係最難唱live, CD既effect太多, 係MS聽過一次好怪

另外一提，我係由第一隻singleサブリナ就聽開既老屎忽，係中間隻20斷過一排，因為覺得係佢既樽頸位
好彩WE有好多驚喜，又重新聽番

好似冇人放過，依3個加埋先係精彩，雖然都係等睇教主solo

全場版

冇錯
話時話咩係Ms?

記錯左，係上面music fair先岩
MS係Music Station。。。咁老牌既節目冇理由唔知架wor

唔清楚簡稱

放假得閒去左bilibili搵野聽

唱左唔少人唔鍾意Chocolate（但個人係鍾意）同新歌春風
現場版唔係有echo，仲以為佢播緊CD。。。

我都唔鍾意
好唔夾Leo平時嘅風格

明明依首係Leo 16歲未出道前自己作既歌
仲要係講佢12歲情人節送朱古力比心儀既男仔但送唔出
話唔係佢既風格

仲要係少有會自己彈結他既歌

因為真係唔夾
佢嘅中性造型已經深入民心

唔怪得新碟要留長頭髮同埋著裙同高踭鞋去洗白啦

其實我都想知點解佢個造型會有咁大轉變
不過我都覺得幾好

講開之後開post同個temp就交畀巴打你了

咪搞我，我冇咁多時間

吹水就得
你身兼兩職啦

再等其他巴打
始終我唔熟

有冇巴打買晒AB盤?

A盤都未買

其實我都幾鐘意chocolate

我都第一時間諗起你

我都係
所以諗緊買唔買晒好

我都ok

多謝你仲記得

我淨係有聽頭六首
志在聽下唔同人

咁快報到

你叫到咪報下到
有無類似silly曲風嘅歌推介

Leo我都唔係好熟
等其他巴打推介

睇翻頭幾頁
原來佢就係成日同櫻豬唱歌個兩個女仔嘅其中一個

係

不過留意返
佢係三姊妹最早出道同最大嗰個
係大家姐嚟

佢地三個都好唱得

Sakura pig 睇落最妹妹
Leo 就最唱得

係
leo 嘅唱功真係唔講得笑

你要搵佢曲風最陰沉既時間相似既歌。。。
幾難下wor，你聽番個隻碟“20"既歌囉

WE成隻碟都好陽光，TIME成隻碟都趨向試唔同既野，所以先搵唔同人作曲
新歌近似silly應該係祈りのメロディ

仲有依個版本既Lady Mary，依個先聽到佢live既進步

好 今晚返去聽聽先

今晚香港時間9:00 tour 飛開始公開發售

有咩地方？

買飛連結

啱啱down 左成隻20
Little blue 幾啱feel
聽多幾日洗多幾日腦再講下

ありきたりですが呢首又唔錯

今晚聽下

原來去咗英國

去左睇sam smith concert

有新歌「あおぞら」，和水野良樹初次合作

4月21日將成為每週六早上「ライオンのグータッチ」節目的主題曲。接替佢好姊妹櫻子的「Alive」

唔知今次生物股長味重唔重呢

點解可以勤力成噉

ins個look幾型

倫敦旅行時買的衫

水野放牧放得好開心，唔知幾時重啟活動。

多得樓主個po

記得返個名

做乜最近係噉講Sam Smith

話要作首好似Palace咁既歌

其實呢排仲有Ed sheeran去左日本，又係好多歌手有提到

發覺自己幾鍾意純情呢類歌
有冇推介

呢首感覺都係有點復古feel
新碟ファンタジー氣氛有點似

排練

[唔係呢度]屌你1001就開新POST啦

唔好喺度屌我ok?

冇新POST唔喺度頂去邊度頂?

唉是但啦當推post

新歌開始配信啦！

！！！！！

又有歌聽

今晚返去買

唔講唔知
要買了

聽咗新歌，感覺可以同之前專輯嘅春風微熱組成一首組曲

新歌真係唔錯

編曲同唱法都比較普通
但喺幾順耳

因為今次係生物股長的水野提供歌曲
佢寫的歌係比較口水歌一點

家入＋水野，結果變左冇特色，好平穩
聽落仲要同大原櫻子隻さよなら好似姊妹歌

所以睇到係得吉岡聖惠先夾得到水野良樹

我又唔多覺似

佢啲高音好定 ！

但聖惠D live真係一時時

同感。雖然幾好聽，但真係普通咗啲。冇乜火花。

穩陣係咁㗎啦

迎期既話覺得ずっと、ふたりで幾好聽

推

其實我覺得聖惠的歌聲幾悶下

唔似x2
氣氛唔同
intro鋼琴聲是單調左D有點流水作業，
music bridge弦樂聲的編曲幾得意

melody來講其實兩首都唔算最好聽個種

我愛Relax

春風

幾正

近排玩多咗IG
唔知點解

近排好多閱讀報告要寫

佢好似玩blog多

大家聽Relax嗰陣會唔會好「拆」？

唔覺喎，喇叭問題？

有機會係player decode得唔好

部部機都係咁喎

邊度down返來架

Mora買

我真係唔覺得拆
反而覺得好有立體感

唔知點解唔係好慣
到而家都係

有D明你覺乜.
可能係刻意將vocal配合電音做的效果
特登做到有點粗糙金屬感
我覺得聽落好順耳,所以唔覺得「拆」

係Relax 比較唔慣
Tokyo 都有啲類似嘅嘢但又唔覺有好大問題

其實一聽曲風都知佢想實驗式試新野
「拆」可能係其中一部份

2018年7月8日（日）神奈川県 横浜アリーナ
＜出演者＞
家入レオ / きただにひろし / GRANRODEO / 欅坂46 /

jmup music fes 有家入

啱啱去完高松睇concert， 好正！
唱live依然好出色，開場第一首就清唱ずっと、ふたりで
個hall又細，好多互動。

あおぞら encore唱，唱live聽落又幾好聽

新人留名

點樣買飛

去高松睇咁偏門

最鐘意Shine

舊歌正啲

去開四國，順便揸車去

以前經pia抽，但最近要日本電話認證。
搵咗jfan抽，計落連埋運費都係10算左右，唔算貴。

農曆新年去過四國揸車玩，當時在便利店已見到高松呢場的廣告海報

shine正

要電話

之後都出左數唔哂的神曲

冇追鋪 求推介

最好應該係キミがくれた夏(5專) 2015年年度hit歌
然後個人推介

the boy (2專同名歌)
太陽の女神 (好似都係2專)
Miss You(3專)
恍惚(5專)
アフターダーク(6專)
上面呢堆都各有風格

其實仲係講漏好多心頭好

キミがくれた夏睇戀仲個陣都覺得幾好聽

我仲聽緊HELLO

我都係君がくれた夏先認識到レオ

原來咁後
我由2012年聽起 15年已飛過去睇演唱會

係呀
我都係近年先開始聽歌

咁啱嘅，我同你一樣。佢最初唱live信心唔係好夠。
而家越唱越放

唱live好聽有特色過錄cd好多

我都好想去聽live

今日有寫blog

聽過咁耐佢live的發揮應該係最強
最值得睇

之前兩場大阪場都抽到但機票太貴冇去到

抽到唔駛比錢？

抽到唔洗住 但要係佢通知抽到個限期內去日本lawson俾錢

我之前line先行抽又係lawson比錢問題放棄咗， 出得機票去俾錢，不如10算搵代購抽好過

問下有冇fd去日本嘛 可能有人可以順手俾埋

14thシングル
「もし君を許せたら」
フジテレビ系月9ドラマ「絶対零度〜未然犯罪潜入捜査〜」主題歌
2018年8月1日（水）発売

第三首月9

絕對零度啲soundtrack好聽

呢個造型又幾好喎

頭都染金左

淨係髮尾
但噉先靚

第一張靚D

絶対零度好似都唔錯,想睇

主角都換咗，麻麻地

好似係上戶彩？

唔係
上戶彩出一出
轉咗個男人做
好似係

原來第3度唱月九片頭曲已經係歷代女歌手第2多
“月９”の主題歌は、１５年７月期の「恋仲」で歌った「君がくれた夏」以来３年ぶり３回目。同枠では嵐、Ｍｒ．Ｃｈｉｌｄｒｅｎが最多６回と名だたる歌手が主題歌を担当しており、女性歌手では過去４回の中山美穂（４８）に次ぐ歴代２位となる。

資源真係唔錯

？

公司比レオ的資源好好
出道時其實已經有人覺得レオ特別受到公司力捧

因為捧得過

歌聲演譯現場發揮近乎完美

係真係好棒佢 但cd銷量都係要慢慢進步推上去

而家賣碟唔係做到有話題性
真係都幾難賣

依家未上到神枱都好難賣cd

victor又唔鍾意開放咁sale自己d歌手

而家有串流，再加上由來而久嘅盜版問題

可以點樣開放 ？

起碼出event個時唔好禁止人影相先

多咗呢啲Post

香港好似冇咩人識佢咁
個個都miwa 大原櫻子
但佢嘅歌真係冇得彈
太陽の女神

太陽の女神 識貨
即使之後出左咁多隻大碟
始終都會拎返呢首來聽

日本個邊
呢樣好似連歌迷都自我審查
一有呢類片就有歌迷開post鬧
我都唔鍾意呢種封閉的風氣

睇間唱片公司點安排啦 去過幾個victor旗下free event

佢地會真係有人舉牌話禁止影相

其實呢啲好矛盾
因為如果俾人拍片放上網，有啲人就唔會去event

最近好似有人live比朋友睇
個朋友twitter開post多謝佢

不過victor的演唱會都仲係唔比人影相拍片
其他日本演唱會有D已經拍得

我一樣最多聽呢首

佢live真係好注意每粒音都要靚。

呢首仲正過君がくれた夏 個人而言
可能嗰陣睇埋套劇
戀仲套劇好垃圾

其實Live 唔俾拍問題唔大，live係主要收入來源。反而youtube 又鎖區又得short version, 好影響向外推廣。而且日本啲MV 大部分都係低成本製作，依家MV 其實係等於廣告，去推銷自己，等fans 科水去睇concert 同買周邊，賣歌只係其次。

睇第一集一半已經唔想睇，睇落去只為睇櫻子。

佢live唔俾拍就連同日本人宣傳都好難

永遠d咩campaign event全部都係得官方相同官方稿

月九黎戀仲真係垃圾 仲要男女一爛演技
浪費左首好歌

係
官方放稿好難做到大家討論
之後好難成為話題

賀さくら出碟去咗慶祝

其實學48gp咁設一段仔攝影時間都好

victor唔知要過多幾耐先醒

好姊妹

8/7 演出時間

blog update

佢唱live全部都唔帶耳返...都好高難度

又幾掂喎

有封面

係啩
但真係嗒得杯落

呢個真係不得了

型靚
就咁睇身型比例以為好高

成個model噉

もし君を許せたら
出咗專輯半年到又有EP

初A係もし君を許せたら嘅MV+製作特輯
初B係個袋

Victor真係老土，硬係要出個初B

今次買初b先

嘩

個台夠靚，當時好似唱緊月九新歌

今次tour場場都呢個setting

出咗個關於呢次演出嘅blog

有冇人會有興趣？ 幾型

唔係睇到呢個post都唔知佢有ig

佢今年先開 重要唔係成日玩

講開佢就出

講講下自己笑

原來佢都有得去JUMP展
即係唱サブリナ啦

係咩？

bless you果期開始聽
去赤坂睇con，果陣可能得我一個海外飯

新歌MV好像不錯

我第一次睇是2005年，20歲tour

我估係

唱咗七首啊

新blog - 過渡期

啱啱睇完套絕對零度
隻ed真係唔錯

我聽咗少少係OK嘅
但係套劇重有冇Ilish Mix做插曲?

旋律好大路,好似似曾相識咁

我諗電視歌會比較少試新嘢
何況呢啲黃金時段

音樂之日有家入

係咩節目嚟?

留意到有CHEMISTRY

音樂之日

其實我係見到欅坂先知有埋家入

好鍾意把聲同唱法 但聽落好鍾意嘅歌唔多 得あおぞら同shine會loop下

あおぞら好新
反而呢首對我來講有點普通
其實頭幾隻album風格好似仲比較突出

咁極端

最新有個即時動態

昨天家入的新碟free event
買碟送見面特典
同佢本人見左面
有兩秒時間講句野
同佢講我來自香港佢回我「香港?」
之後完左見面會對住大家再講野時
都話：有人同佢講係來自香港台灣等等

好可惜一直都好多職員圍哂圈舉牌阻止人影相
搞到同行朋友最後都係幫唔到我影低值得紀念的一刻

要推廣下香港
雖然佢未必有興趣嚟開show

2013年好似來過香港拍少少電台節目架
不過當年似旅行多點

好羨慕

好耐冇見一拳狐

佢望我的眼神好誠懇
有種被電擊的感覺
可能會在她腦中留下印象

我都係趕到去，睇到free event唱埋最尾兩首歌（miss左新歌月9主題曲）
但好快就見到台o個邊有人龍，有職員舉牌「列最後位」
我先即刻搵邊度有得拎見面特典，原來每買一隻碟就有一張

最近忙到嘔肺，同埋走去睇日本懸案post.

見面特典就係誠懇嘅眼神？

日本係唔係好熱？

我淨係知東京好熱

超熱，夜晚都一陣熱氣焗住
日本第一次呢種熱法

仲有回應我一句架

唔記得左講
"最高裁判所"

呢篇驚訝自己原來身為女性
話近排成日唔記得左，一諗起自己係女性就覺得好神奇
最尾一句話好想去海外見好多唔同既人

原來連登都有家入レオpost
我上個月都去咗福岡睇live
家入レオ現場真係好正
同場有個台灣人坐前排神席, mc嗰陣傾偈, 有得握手又有禮物收

受你影響

終於有家入レオ名嘅人入post

你有同レオ握手嗎

我都有咁諗

絕對零度探班

我無握手，中間位嚟，氣球都搶唔到

最緊要有絲帶

買咗了

我要等埋其他碟月中先到貨
ps apple music jp 終於有頭4隻album

有無人係FC member?
有 FC Live

我喺mora買咗，碟我買初B

我買初A

要申請隨時都申請得
不過睇你想唔想去

レコチョク買左。表題曲好聽、搶耳。cp 歌麻麻。

我反而同你相反

iTunes第六位，mora第三位

A-side嗰隻唔係咁啱feel/同佢似啲歌似
B-side比較有新鮮感

フラゲ日得第17名，
唔知拉埋首週排第幾呢
上面16的ゆず都tie up蠟筆小新

iTunes 第二丶レコチョク 同 mora 都第一.
Oricon daily 第17

Single 嘅實體銷量已反映唔到流行程度

我兩邊都有買
實體買左兩隻

市場轉型，oricon呢個榜再唔改統計方法可能都會被淘汰

佢好似分開咗個配信榜

不過本身oricon都剩係靠某啲CD舖報番個賣碟數嚟估個大數

係搵sample

係日本買？唔係係日本買好似唔計入榜

日本買的
但如果上日本網買都唔計？

oricon剩係計實體碟係CD舖買
連經amazon買都唔計
有錯請指正

網上買都計，但寄送地址係日本以外就唔計

即係我地用轉送的話都ok啦

第2首めがね覺得定位好似對上single的cp曲だってネコだから

新鮮滾熱辣音樂Live
家入レオ - もし君を許せたら (2018.08.05.CDTV)

咁快

初B已經到喇

我等埋其他野集運來

itune仲未有新歌

有咗好耐啦

打香港市場

算打到
之前五週年精選都有賣廣告

新歌另一個Live,
8月6日老地方
プレミアMelodiX!
もし君を許せたら

佢呢個造型可唔可以keep返一兩年 真係好靚

短期內應該唔會太大變化

幫手搵鸚鵡

下星期ms有家入

仲有欅坂

要留意了

BS スカパー 正在播6th Tour !!

遲啲睇下b站有冇先

睇相個台都幾靚

聽完絕對零度開始入坑

歡迎入坑
ps 你咁都搵到個po

聽埋之前嘅歌仲正

所以話唱劇主題曲真係好重要

主題曲屈機
佢D歌有排你追

歡迎入坑 聽完你會忍唔住日日聽

估唔到佢2個識
2位嘅新單都未聽 但家入レオ同きのこ帝国以前嘅歌都好中意

係近排先密密提住
之前好似無咩關係?

2邊都出碟嘛 不過冇研究佢地乜公司

戀仲隻歌都好好聽

係
不論係琴定結他都好夾

同玲奈FD底好似成日約
利申:兩個都鍾意

多謝巴打推介

上spotify 搵居然有得聽

佢嗰種rock 曲風好震撼人心

呢度越嚟越多人

Silly, 純情👍👍

哩排係咁聽we隻碟

君がくれた夏、Hello To The World、僕たちの未来

僕たちの未来

巴打仲有無邊隻碟特別推薦

all

如果唔係就呢隻精選碟

太陽の女神

如果鍾意聽舊歌 Time哩隻碟都好好聽

我鍾意聽イジワルな神様, Shine, サブリナ, Silly 呢幾首, 5th Anniversary Best 都有

今晚出Music Station ，希望好快有人upload。

多謝

各位7點就做啦

第一隻就係

好攪笑唱完都好似冇望過鏡頭

有冇人會去二月大阪城演唱會

成日都做到開場第一個

我想去

我都會去

小新

亂打網球

打得幾有板有眼喎

打得好過我

希望抽到

你抽幾張？

你都打？

已廿年冇打

諗住一張自己去睇

FC先行受付, 巴打係FC?

十世之前嘅ｌｉｖｅ

呢場仲有唱另一首歌

新歌Spark

大阪城live先行開始咗啦

又睇書

佢教櫻子多睇書可以增加填詞時用嘅詞彙。

櫻子成日背舞台劇台詞應該都記得夠字啦

あおそら嘅live

岩岩望見依個post終於搞清楚 自己個腦成日響起個首歌
個時聽過一排
跟住冇聽家入 但個腦成日會響起 hello hello既歌聲 咁岩睇到依個post先醒起

Proof that I am now alive

細個嗰陣好man

唔知點解time要加呢句嘢

絕對零度首歌真係好正
依家係mora買歌又麻煩左 連an機apps都封左外國credit card

你幾時買？

尋日買 依家要an機apps再用樂天pay先買到
就咁用海外credit card會出error code EH1081303

如果你用an機，點解你唔用電腦買完再入？ 可以用amazon pay買喎

電腦我都買唔到

Sorry 唔記得咗講要改vpn

依家樂天pay都買到 唔駛用vpn啦
我冇買開收費vpn用免費嘅做online transaction有d唔放心

你點用樂丌pay買㗎?

電話dl樂天pay再入信用卡
樂天pay受海外visa

但係我去mora set 咗樂天pay畀錢佢都block咗

要用an機開apps買

An機要日本play store先dl到mora
你開vpn 下載完之後就唔駛再開 當你係日本人

原來iOS係唔得

IOS個mora點買歌 我得player功能

佢會引導你去佢個網

網就梗係唔得啦 限死你ip

Spark竟然係Baby Step第三季嘅主題曲

sorry誤會咗
學日文真係好重要

唔知大家有冇睇過

張封面嚇咗一嚇

有冇邊個巴打知道Spark嘅消息?

暫時未有出碟消息

連單曲都冇？

Live版

Block update
係關於TIME嘅live tour bd/dvd 發售

shut up and take my money

12月先有
不過我都有興趣

Youtube trailer 我打咗當時唯一一個留言

請問有冇人熟轉format
想將隻5th year dvd轉落mp4放落iphone
用format factory 轉完聲畫唔同步

成隻dvd轉
BTW試下Avidemux?

攪咗好耐知咩事

唔知點解隻碟啲片個fps分咗2種 1啲29.xx1啲23.xx

format factory自動幫我揀29.xx要手動改做23.xx

以家第2個問題係set 轉做HD個format 個SW會crush
以家試緊將隻碟轉mp4再又mp4轉上去/用itune 自己 mp4轉上去

睇下邊個得/靚啲😂😂

有殘影

咁齊人，仲有萌音

係
平時見レオ都幾忙下

有冇巴打會買?

我應該會

想問下大坂城點抽飛？

你自己或者識唔識人係日本幫你俾錢？

型爆

大家有無買到photobook,
我已買非FC版,無photo card,
另外仲要加運費
應該12月先發送

我諗緊月曆

講錯，我就係買月曆

非fc係咪要留電話？

填地址時要電話
我用tenso就用返佢分配的電話

個電話係有咩用㗎?

無用過，只係用來填地址時用

19/1新歌

又係老母修

首歌

????

shine

新single 封面

sabrina+1
嗰陣打jubeat次次一定揀

喺6th tour 嘅碟發售嘅同一日，宣佈開7th tour

24歲生日快樂！

MV

一陣CDTV記得睇

終於睇咗6th tour，真係好正

想問下邊度有得聽晒 leo d歌

kkbox d歌唔齊

full verison同live既この世界で勁好聽。。。

唔記得咗係今日出

B side首歌係之前8月出既「Spark」
好冇癮

日亞送緊過嚟 希望過年無影響

好似有

如果已經送出左就應該冇乜影響
我上個禮拜都買左兩本寫真集，24號買25號送出29號到

係咩
出過咩？

唔係出過碟，只不過係出過PV

總算過年前收到隻碟，連埋6th live tour 一齊到

我之前訂咗6th tour喇
隻EP我買Hi-Res但係重未聽

Hi res 你喺邊買？

mora

新碟好多樂器聲 鍾意以前人聲放重點

唔算呀
この世界で我淨係覺得鼓聲比較出啲咋喎
spark就係嘅

今晚ms

不過好似驚俾人ban cut到斷開晒

今集值得睇

4月17日 新專輯「DUO」

等B站出好過啦

兩個禮拜後無線都有

好勤力
一年一碟

Duo

有冇人今日係大阪城

今日大阪做乜？大阪城有Leo, 大阪dome有乃木坂46 (7仔主腳），仲要要兩個都係7th anniversary live

今日大阪城攝影解禁
為演唱會可影相拍片開咗個好頭

係得最後FC個part

裏面啲觀眾係咪全部都係FC嘅人？

未必係，但好似係FC既宣傳，所以先肯比人拍片同上傳SNS

再confirm, 係FC限定....

星期日都去咗live 原來呢度有po
由微熱開始入坑 好正
睇緊ig tag #家入レオライブ 好多live野睇 都見到有幾個香港 韓國 外國人去

微熱都幾近期下

係呀 聽完之後聽返之前啲live 就決定買大阪城7周年live
希望唱完魯魯修劇場版主題曲多啲人識啦

好鐘意聽leo唱啲把聲好甜嘅歌 好似だってネコだから 同埋 恋のはじまり

有冇聽原版

咩原版？ 我剩係聽過演唱會 同埋 男朋友啲hi res 黎聽

三個人唱嘅版本

有聽呀 都係鐘意leo把聲 比較穩定

有冇人知後面個DANCER做乜鳩???

個個講段舞 冇人講隻歌

搶晒焦點

痴媽根
如果音樂有咁多人理就好

新專DUO 主題曲Prime Numbers有MV

今次首歌反而冇個MV咁吸引

點解新碟個贈品影到佢咁肥嘅